# Mobile

## Contraintes

 - Vous **devez** utiliser un des langanges suivants: Swift ou Kotlin

## Épreuve 1

Pour cette catégorie, nous avons repris une épreuve présentée aux CSGames 2016. Celle-ci consiste à créer un clone de Snapchat.

Toutes les instructions et le code de départ nécessaire se trouvent sur [CS Games 2016 - Mobile](https://github.com/csgames/comp-2016-mobile).

Bien que la limite de 3 heures ne s'applique pas dans le cadre des qualifications, nous ne nous attendons **pas** à ce que vous fassiez un clone complet de Snapchat ni même à ce que vous réalisiez toutes les fonctionnalités mentionnées dans l'énoncé du problème.

Vous n'avez à réaliser une application que pour **une seule** des plateformes: soit iOS **ou** Android.

Plutôt que de nous envoyer un fichier zip contenant votre application, donnez-nous directement accès au dépot git comme pour les autres catégories.

Il est *très* important de documenter quelles fonctionnalités sont implémentés ainsi que comment les utiliser.